[{"id":"5543aae324be1","title":"1. mai","details":"Arbeidernes dag!","start":"2015-05-01T00:00:00.000Z","end":"2015-05-02T00:00:00.000Z","creator":"Eivind","color":"#7070e2"},{"id":"5543aaf6f3bd1","title":"17. mai","details":"Norges Grunnlovsdag!","start":"2015-05-17T00:00:00.000Z","end":"2015-05-18T00:00:00.000Z","creator":"Eivind","color":"#7070e2"},{"id":"5543ab22ea990","title":"Malthe fyller \u00e5r!","details":"Malthe har bursdag, h\u00e5per han vil feire med oss!","start":"2015-07-30T00:00:00.000Z","end":"2015-07-31T00:00:00.000Z","creator":"Eivind","color":"#7070e2"},{"id":"55469e6a22042","title":"Familien fra K\u00d8V20 kommer ned","details":"","start":"2015-05-14T00:00:00.000Z","end":"2015-05-15T00:00:00.000Z","creator":"Harald L.","color":"#009933"},{"title":"Bes\u00f8k + husvask!","creator":"Synn\u00f8ve","details":"Sasha, Sarah, Gudbrand og Synn\u00f8ve","color":"#989898","start":"2015-05-23T00:00:00.000Z","end":"2015-05-24T00:00:00.000Z","id":"5547343850220"},{"id":"55492448990d6","title":"Marian gleder seg","details":"Hjemmesiden er flott og jeg lengter...","start":"2015-05-05T00:00:00.000Z","end":"2015-05-06T00:00:00.000Z","creator":"Marian","color":"#ccff99"},{"id":"554939686384e","title":"Familien i K\u00d8V 20 A kommer til Asp\u00f8er\u00f8y","details":"","start":"2015-07-06T00:00:00.000Z","end":"2015-07-07T00:00:00.000Z","creator":"Harald L.","color":"#009933"},{"id":"5556024ad57c9","title":"Steven og Nora kommer","details":"Steven:  10-20 juli\nNora:  10-25 juli","start":"2015-07-10T00:00:00.000Z","end":"2015-07-11T00:00:00.000Z","creator":"Nora","color":"#ffcc00"}]