[{"id":"557178a03b531","title":"Forsommersoppdatering fra \u00d8ya","creator":"Gudbrand","date":"25.5.2015","text":"Synn\u00f8ve, Alexandra, Nellie, Gudbrand og Per har v\u00e6rt her p\u00e5 \u00f8ya i fem dager n\u00e5. Vi har kost oss og jobbet og kost oss og jobbet. V\u00e6ret har v\u00e6rt deilig og vi gleder oss til nok en god sommer.\n\nOmbyggingen av vaktmesterboligen er i full sving, og det kommer til \u00e5 bli kjempefint! Veldig g\u00f8y \u00e5 se de store endringene som skjer. Jeg har lagt inn noen nye bilder i albumet <a href='\/bilder\/Vaktmesterboligen2015'>Vaktmesterboligen 2015<\/a>.\n\nGudbrand har gjort en del forarbeid til 'Asper\u00f8y Frukt- & Gr\u00f8nnsakshage', omr\u00e5det er ryddet og alt er klart til \u00e5 sette i gang arbeidet. Planen for i \u00e5r er stort sett luking av ugress og steiner samt generell pynting av omr\u00e5det. S\u00e5 skal vi sette opp 8 kasser for planting av nyttevekster neste v\u00e5r. Forel\u00f8pig tenker vi \u00e5 ha tomater, krydderurter, rabarbra, r\u00f8dbeter og markjordb\u00e6r, og vi tar gjerne imot flere forslag."}]
